[{"title": "La Syrie et le Liban sous l'occupation et le mandat fran\u00e7ais 1919-1927.", "author": "Haut Commissariat de la R\u00e9publique fran\u00e7aise en Syrie et au Liban.", "id": "1863528"}, {"title": "Su\u0304ri\u0304yah wa-Lubna\u0304n h\u0323atta\u0301 awwal al-qarn al-ta\u0304si\u02bb \u02bbashar wa-yali\u0304hi fus\u0323u\u0304l \u02bban ta\u0304ri\u0304kh al-\u02bbArab wa-al-Isla\u0304m.,\u0633\u0648\u0631\u064a\u0627 \u0648\u0644\u0628\u0646\u0627\u0646.", "author": "Abu\u0304 al-Nas\u0323r, \u02bbUmar.", "id": "102634347"}]