[{"title": "Lecciones de derecho constitucional; notas tomadas de las conferencias del doctor M.A. Montes de Oca por Alcides Calandrelli", "author": "Montes de Oca, M. A. 1867-1934.", "id": "10421610"}, {"title": "Lecciones de derecho constitucional; notas tomadas de las conferencias del doctor M.A. Montes de Oca por Alcides Calandrelli", "author": "Montes de Oca, M. A. 1867-1934.", "id": "10421610"}, {"title": "Registro oficial correspondiente al a\u00f1o de ...", "author": "Paraguay", "id": "10428255"}, {"title": "La doctrina radical.", "author": "Bianco, Jos\u00e9, 1870-1935.", "id": "1750140"}, {"title": "Las conferencias en Williamstown / por el Dr. Estanislao S. Zeballos.", "author": "Zeballos, Estanislao Severo, 1854-1923.", "id": "101040816"}, {"title": "La doctrina radical.", "author": "Bianco, Jos\u00e9, 1870-1935.", "id": "1750140"}, {"title": "Corte Suprema de Justicia de Bolivia: jurisprudencia y doctrinas expuestas en correspondencia y circulares de sus presidentes.", "author": "Bolivia. Corte Suprema de Justicia.", "id": "101314817"}, {"title": "Mensaje que presenta el ciudadano ..., Presidente Constitucional del Estado Carabobo, a la Asamblea Legislativa en el an\u0303o de ...", "author": "Carabobo (Venezuela : State). President.", "id": "101317900"}, {"title": "Discurso pronunciado por el Presidente de la Corte Superior de Justicia, Dr. Manuel Veintemillas en la apertura del an\u0303o judicial de 1927.", "author": "Veintemillas, Manuel.", "id": "101314823"}, {"title": "Dictadura, parlamentarismo, democracia / por J. F. de Assis-Brasil.", "author": "Assis Brasil, Joaquim Francisco de, 1857-1938.", "id": "7917675"}, {"title": "Diario de sesiones de la C\u00e1mara de Senadores.", "author": "Argentina. Congreso de la Naci\u00f3n. Senado de la Naci\u00f3n.", "id": "12336804"}, {"title": "Elementos de direito publico e constitucional brasileiro / Rodrigo Octavio y Paulo D. Vianna.", "author": "Octavio, Rodrigo, 1866-1944.", "id": "102328133"}, {"title": "Diario de sesiones de la Ca\u0301mara de Senadores / Congreso Nacional.", "author": "Argentina. Congreso de la Nacio\u0301n. Senado de la Nacio\u0301n.", "id": "12100280"}, {"title": "La personalidad hist\u00f3rica y constitucional de las provincias ...", "author": "Gonz\u00e1lez Calder\u00f3n, Juan A. b. 1883", "id": "9367716"}]