[{"title": "Relatr\u0324io do Ministr\u030cio das Relae\u0307\u0333s Exteriores.", "author": "Brazil. Ministr\u030cio das Relae\u0307\u0333s Exteriores.", "id": "9530242"}, {"title": "Relatr\u0324io do Ministr\u030cio das Relae\u0307\u0333s Exteriores.", "author": "Brazil. Ministr\u030cio das Relae\u0307\u0333s Exteriores.", "id": "9530242"}, {"title": "Memoria", "author": "Mexico. Secretar\u00eda de Relaciones Exteriores.", "id": "10395096"}, {"title": "Recueil des trait\u00e9s, conventions et autres actes diplomatiques de la Su\u00e8de, enti\u00e8rement ou partiellement en vigueur au 1er janvier 1926. Pub. par le comte Sten Lewenhaupt", "author": "Sweden.", "id": "10474561"}, {"title": "International Radiotelegraph Convention, and general and supplementary regulations relating thereto. Message from the President of the United States transmitting International Radiotelegraph Convention and the general regulations, adopted by and signed at the International Radiotelegraph Conference, which closed its labors at Washington on November 25, 1927 ...", "author": "International Radiotelegraph Conference, Washington, D.C., 1927.", "id": "1120948"}, {"title": "Akten zur deutschen ausw\u00e4rtigen Politik, 1918-1945.", "author": "Germany. Ausw\u00e4rtiges Amt.", "id": "552263"}, {"title": "Akten zur deutschen ausw\u00e4rtigen Politik, 1918-1945.", "author": "Germany. Ausw\u00e4rtiges Amt.", "id": "552263"}, {"title": "Actos internacionaes vigentes no Brasil.", "author": "Brazil. Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores.", "id": "1152329"}, {"title": "Memoria de la Secretar\u00eda de Relaciones Exteriores de ... a ... presentada a la H. Congreso de la Uni\u00f3n.", "author": "Mexico. Secretar\u00eda de Relaciones Exteriores.", "id": "6773784"}, {"title": "\"Casos de Santa Isabel.\" Alegato verbal del Lic. Aquiles Elorduy, agente mexicano ante la Comisi\u00f3n especial de reclamaciones entre M\u00e9xico y Estados Unidos de Am\u00e9rica. (Version taquigrafica)", "author": "Mexico.", "id": "1755439"}, {"title": "Bolet\u00edn oficial de la Secretar\u00eda de Relaciones Exteriores.", "author": "Mexico. Secretar\u00eda de Relaciones Exteriores.", "id": "49721"}, {"title": "Bolet\u00edn oficial de la Secretar\u00eda de Relaciones Exteriores.", "author": "Mexico. Secretar\u00eda de Relaciones Exteriores.", "id": "49721"}, {"title": "Akten zur deutschen ausw\u00e4rtigen Politik, 1918-1945.", "author": "Germany. Ausw\u00e4rtiges Amt.", "id": "552263"}, {"title": "Akten zur deutschen ausw\u00e4rtigen Politik, 1918-1945.", "author": "Germany. Ausw\u00e4rtiges Amt.", "id": "552263"}, {"title": "Opinions of commissioners under the convention concluded September 8, 1923 between the United States and Mexico, February 4, 1926, to July 23, 1927.", "author": "General Claims Commission (Mexico and United States)", "id": "101394890"}, {"title": "Actos internacionaes vigentes no Brasil.", "author": "Brazil. Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores.", "id": "1152329"}, {"title": "Actos internacionaes vigentes no Brasil.", "author": "Brazil. Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores.", "id": "1152329"}, {"title": "Agrarian reform in Roumania and the case of the Hungarian optants in Transylvania before the League of nations. Opinions by Alejandro Alvarez ... H. Berth\u00e9lemy [and others] ....", "author": "", "id": "8709364"}, {"title": "Memoria ...", "author": "Argentina. Ministerio de Relaciones Exteriores y Culto.", "id": "681228"}, {"title": "Memoria.", "author": "Colombia. Ministerio de Relaciones Exteriores.", "id": "6210557"}, {"title": "Dziennik Urzedowy Ministerstwa Zpraw Zagranicznych Rzeczypospolitej Polskiej", "author": "Poland. Ministerstwo Spraw Zagranicznych.", "id": "10237192"}, {"title": "Memoria ...", "author": "Argentina. Ministerio de Relaciones Exteriores y Culto.", "id": "681228"}, {"title": "Memoria del Ministerio de Relaciones Exteriores.", "author": "Chile. Ministerio de Relaciones Exteriores.", "id": "541399"}, {"title": "El libro amarillo de los Estados Unidos de Venezuela : presentado al Congreso Nacional en sus sesiones de ... por el Ministro de Relaciones Exteriores.", "author": "Venezuela. Ministerio de Relaciones Exteriores.", "id": "100412713"}]