[{"title": "Kralj Milan i Timo\u010dka buna / Du\u0161an S. Nikolaejevi\u0107.,\u041a\u0440\u0430\u0459 \u041c\u0438\u043b\u0430\u043d \u0438 \u0422\u0438\u043c\u043e\u0447\u043a\u0430 \u0431\u0443\u043d\u0430 / \u0414\u0443\u0448\u0430\u043d \u0421. \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0435\u0458\u0435\u0432\u0438\u045b.", "author": "Nikolajevi\u0107, Du\u0161an S., 1885-", "id": "1860967"}, {"title": "Evropa i vaskrs Srbije, 1804-1834 / Grgur Jak\u0161i\u0107 ; s pregovorom G. Emila Omana.,\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430 \u0438 \u0432\u0430\u0441\u043a\u0440\u0441 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435, 1804-1834 / \u0413\u0440\u0433\u0443\u0440 \u0408\u0430\u043a\u0448\u0438\u045b ; \u0441 \u043f\u0440\u0435\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u043e\u043c \u0413. \u0415\u043c\u0438\u043b\u0430 \u041e\u043c\u0430\u043d\u0430.", "author": "Jak\u0161i\u0107, Grgur, 1871-1955., \u0408\u0430\u043a\u0448\u0438\u045b, \u0413\u0440\u0433\u0443\u0440, 1871-1955.", "id": "5603766"}]