[{"title": "T\u00fcrk \u0130stikl\u00e2l M\u00fccahedesi konferanslar\u0131 / Cevdet Kerim.", "author": "\u0130nceday\u0131, Cevdet Kerim, 1893-1951.", "id": "3090801"}, {"title": "Wessele\u0301nyi Miklo\u0301s az elso\u030b nemzetise\u0301gi politikus.", "author": "Asztalos, Miklo\u0301s, 1899-", "id": "6008555"}, {"title": "Aus Su\u0308dslaviens Tu\u0308rkenzeit; zwei grossherrliche Schenkungsbriefe fu\u0308r die Bosniaken. Ibrahim Pascha und Mistafa\u0302 Agha- Ein marokkanisches Staatsschreiben an den Freistaat Ragusa, von Franz Babinger.", "author": "Babinger, Franz, 1891-1967.", "id": "9047381"}, {"title": "Histo\u0301ria tra\u0301gico-mari\u0301tima.", "author": "", "id": "6046417"}, {"title": "John Paul Jones in Russia, by F. A. Golder.", "author": "Jones, John Paul, 1747-1792.", "id": "1239592"}, {"title": "Far\u00e1di V\u00f6r\u00f6s Ign\u00e1c visszaeml\u00e9kez\u00e9sei az 1778-1822. \u00e9vekr\u0151l. Bevezt\u00e9ssel \u00e9s jegyzetekkel ell\u00e1tta \u00e9s kiadja Madzsar Imre.", "author": "V\u00f6r\u00f6s, Ign\u00e1c Far\u00e1di, 1757-1826.", "id": "1966386"}, {"title": "Denkw\u00fcrdigkeiten des marschalls Izzet pascha ...", "author": "Ahmad Izzat, pasha.", "id": "1239712"}, {"title": "T\u00fcrk \u0130stikl\u00e2l M\u00fccahedesi konferanslar\u0131 / Cevdet Kerim.", "author": "\u0130nceday\u0131, Cevdet Kerim, 1893-1951.", "id": "3090801"}, {"title": "Nutuk / G\u00e2zi Mustafa Kemal taraf\u0131ndan.,\u0646\u0637\u0642 / \u063a\u0627\u0632\u0649 \u0645\u0635\u0637\u0641\u0649 \u0643\u0645\u0627\u0644 \u0637\u0631\u0641\u0646\u062f\u0646.", "author": "Atat\u00fcrk, Kemal, 1881-1938., \u063a\u0627\u0632\u0649 \u0645\u0635\u0637\u0641\u0649 \u0643\u0645\u0627\u0644.", "id": "3256935"}, {"title": "Pami\u0361atka Krestovago pokhoda 1877-1878 gg. / [N.A. Epanchin].,\u041f\u0430\u043c\u044f\u0442\u043a\u0430 \u041a\u0440\u0435\u0441\u0442\u043e\u0432\u0430\u0433\u043e \u043f\u043e\u0445\u043e\u0434\u0430 1877-1878 \u0433\u0433. / [\u041d.\u0410. \u0415\u043f\u0430\u043d\u0447\u0438\u043d\u044a].", "author": "Epanchin, N. A. 1857-1941., \u0415\u043f\u0430\u043d\u0447\u0438\u043d, \u041d. \u0410. 1857-1941.", "id": "10939255"}, {"title": "Halk konferanslar\u0131 : t\u00fcrk istikl\u00e2l m\u00fccahedesi konferanslar\u0131 / Cevdet Kerim", "author": "\u0130nceday\u0131, Cevdet Kerim, 1893-1951.", "id": "8861855"}, {"title": "La Bulgarie depuis le Traite\u0301 de Berlin et la paix dans les Balkans ... par Ivan Slivensky ...", "author": "Sli\u0304venski\u0304, I\u0304van.", "id": "6576568"}, {"title": "The mission of Liman von Sanders.", "author": "Kerner, Robert Joseph, 1887-1956.", "id": "6576636"}, {"title": "Vaderlandsche figuren op den overgang der achttiende eeuw. Hogendorp en Yorck, 1778-1781; de prins in ballingschap, 1795-1809; eeuwspiegel, 1812, door W.G.C. Byvanck.", "author": "Byvanck, W. G. C. 1848-1925.", "id": "9961884"}, {"title": "Frans\u0131z imparatoric\u0327esi O\u0308jeni ve Abdu\u0308laziz / Ay Han.", "author": "Oruc\u0327, Arif.", "id": "6699322"}, {"title": "The Ottoman Empire and its successors, 1801-1927: being a revised and enlarged edition of 'The Ottoman Empire, 1801-1913.'", "author": "Miller, William, 1864-1945.", "id": "10175126"}, {"title": "Stenografske beles\u030cke Narodne skups\u030ctine Kraljevine Srba, Hrvata i Slovenaca. Redovan saziv.,\u0421\u0442\u0435\u043d\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0441\u043a\u0435 \u0431\u0435\u043b\u0435\u0448\u043a\u0435 \u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0435 \u0441\u043a\u0443\u043f\u0448\u0442\u0438\u043d\u0435 \u041a\u0440\u0430\u0459\u0435\u0432\u0438\u043d\u0435 \u0421\u0440\u0431\u0430, \u0425\u0440\u0432\u0430\u0442\u0430 \u0438 \u0421\u043b\u043e\u0432\u0435\u043d\u0430\u0446\u0430. \u0420\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d \u0441\u0430\u0437\u0438\u0432.", "author": "Yugoslavia. Narodna skups\u030ctina., Yugoslavia. \u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0430 \u0441\u043a\u0443\u043f\u0448\u0442\u0438\u043d\u0430.", "id": "100571367"}, {"title": "Stenografske beles\u030cke Narodne skups\u030ctine Kraljevine Srba, Hrvata i Slovenaca. Redovan saziv.,\u0421\u0442\u0435\u043d\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0441\u043a\u0435 \u0431\u0435\u043b\u0435\u0448\u043a\u0435 \u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0435 \u0441\u043a\u0443\u043f\u0448\u0442\u0438\u043d\u0435 \u041a\u0440\u0430\u0459\u0435\u0432\u0438\u043d\u0435 \u0421\u0440\u0431\u0430, \u0425\u0440\u0432\u0430\u0442\u0430 \u0438 \u0421\u043b\u043e\u0432\u0435\u043d\u0430\u0446\u0430. \u0420\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d \u0441\u0430\u0437\u0438\u0432.", "author": "Yugoslavia. Narodna skups\u030ctina., Yugoslavia. \u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0430 \u0441\u043a\u0443\u043f\u0448\u0442\u0438\u043d\u0430.", "id": "100571367"}, {"title": "Vestiging van het koninkrijk", "author": "Colenbrander, H. T. 1871-1945.", "id": "102106435"}, {"title": "Zar Ferdinand von Bulgarien; sein Lebenswerk im Orient. [Deutsche U\u0308bertragung von Richard Dyck]", "author": "I\u0306otsov, Dimitu\u0306r.", "id": "10979671"}, {"title": "A fundac\u0327a\u0303o da monarquia portuguesa (Batalha d'Ourique) (25 de julho de 1139) por Vitoriano Jose\u0301 Ce\u0301sar, general.", "author": "Ce\u0301sar, Vitoriano Jose\u0301, 1860-1939.", "id": "10981456"}, {"title": "Fra\u030an ofa\u0308rdsa\u030ar till sja\u0308lvsta\u0308ndighet.", "author": "Ignatius, Hannes, 1871-1941.", "id": "5733045"}, {"title": "Newe Zeittung auss Venedig. / Darin wirdt Confir= / mirt die gross Niderlag des Tu\u0308rcken / vom Ko\u0308nig auss Persia / im Monat October / beschehen. Dessgleichen auch Zeittung auss Polln / vnd Niderland / den 21. 26. vnd / 27. December. / Daneben auch ein kurtze verzaichnuss der rei= / chen Flotta auss Terra Firme, vnd New Spanien / so fu\u0308r denselbigen Ko\u0308nig vnd andere Kauff= / leut glu\u0308cklich ankum\u0303en. / Anno Dn\u0303i 1585. / Mu\u0308nchen. / Cum gratia & priuilegio C\u00e6s: Maiestatis. / [1585]", "author": "", "id": "6773809"}]