[{"title": "De la repr\u00e9sentation dans les actes juridiques, en droit compar\u00e9, par Ren\u00e9 Popesco-Ramniceano", "author": "Popesco-Ramniceano, Ren\u00e9", "id": "10452179"}, {"title": "\u00dcber das Sonderverm\u00f6gen / Werner Windscheid.", "author": "Windscheid, Werner.", "id": "10260404"}]