[{"title": "Makedonski pregled : izdava Makedonskii\ufe20a\ufe21t nauchen institut = Revue mace\u0301donienne : e\u0301dition de l'Institut scientifique mace\u0301donien.,\u041c\u0430\u043a\u0435\u0434\u043e\u043d\u0441\u043a\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0433\u043b\u0435\u0434 : \u0438\u0437\u0434\u0430\u0432\u0430 \u041c\u0430\u043a\u0435\u0434\u043e\u043d\u0441\u043a\u0438\u044f\u0442 \u043d\u0430\u0443\u0447\u0435\u043d \u0438\u043d\u0441\u0442\u0438\u0442\u0443\u0442 = Revue mace\u0301donienne : e\u0301dition de l'Institut scientifique mace\u0301donien.", "author": "", "id": "53870"}, {"title": "Die geschichtsschreiber der Osmanen und ihre werke,", "author": "Babinger, Franz, 1891-1967.", "id": "1239474"}, {"title": "Die geschichtsschreiber der Osmanen und ihre werke,", "author": "Babinger, Franz, 1891-1967.", "id": "1239474"}, {"title": "Die geschichtsschreiber der Osmanen und ihre werke,", "author": "Babinger, Franz, 1891-1967.", "id": "1239474"}, {"title": "Makedonien, Landschafts- und Kulturbilder.", "author": "Schultze Jena, Leonhard, 1872-1955.", "id": "576931"}, {"title": "Makedonski pregled : izdava Makedonskii\ufe20a\ufe21t nauchen institut = Revue mace\u0301donienne : e\u0301dition de l'Institut scientifique mace\u0301donien.,\u041c\u0430\u043a\u0435\u0434\u043e\u043d\u0441\u043a\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0433\u043b\u0435\u0434 : \u0438\u0437\u0434\u0430\u0432\u0430 \u041c\u0430\u043a\u0435\u0434\u043e\u043d\u0441\u043a\u0438\u044f\u0442 \u043d\u0430\u0443\u0447\u0435\u043d \u0438\u043d\u0441\u0442\u0438\u0442\u0443\u0442 = Revue mace\u0301donienne : e\u0301dition de l'Institut scientifique mace\u0301donien.", "author": "", "id": "53870"}, {"title": "Diplomatick\u00e9 d\u011bjiny Albanie / Josef M. Kadlec.", "author": "Kadlec, Josef M", "id": "1861951"}, {"title": "Spomeni na G\u02b9orcho Petrov / S\u016dobshtava L. Miletich.", "author": "Petrov, \u01f4or\u010de, approximately 1865-1921.", "id": "281903"}, {"title": "Die geschichtsschreiber der Osmanen und ihre werke,", "author": "Babinger, Franz, 1891-1967.", "id": "1239474"}, {"title": "\u0130stanbul nas\u0131l e\u011fleniyordu : Fetihten zaman\u0131m\u0131za kadar / Refik Ahmed.", "author": "Sevengil, Refik Ahmet, 1903-1970.", "id": "2953987"}, {"title": "T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Devlet Salnamesi.,\u062a\u0648\u0631\u0643\u064a\u0647 \u062c\u0645\u0647\u0648\u0631\u064a\u062a\u0649 \u062f\u0648\u0644\u062a \u0633\u0627\u0644\u0646\u0627\u0645\u0647 \u0633\u0649.", "author": "", "id": "3517075"}, {"title": "Il Monte Athos, descritto e illustrato.", "author": "Perilla, F. 1874-", "id": "1862043"}, {"title": "Makedonien, Landschafts- und Kulturbilder.", "author": "Schultze Jena, Leonhard, 1872-1955.", "id": "576931"}, {"title": "L'antica Albania, nelle ricerche archeologiche italiane.", "author": "Ugolini, Luigi Maria, 1895-1936.", "id": "6090199"}, {"title": "Au pays des martyrs; notes et souvenirs d'un ancien consul ge\u0301ne\u0301ral d'Autriche-Hongrie en Mace\u0301doine (1904-1909). Ouvrage accompagne\u0301 de 54 illustrations documentaires.", "author": "Rappoport, Alfred.", "id": "6090253"}, {"title": "Le prof. V. Jagic\u0301 et la Mace\u0301doine d'apre\u0300s des lettres ine\u0301dites, par L. Miletitch.", "author": "Jagic\u0301, V. 1838-1923.", "id": "6090791"}, {"title": "Two vagabonds in Albania, by Jan Gordon and Cora J. Gordon, with illustrations by the authors.", "author": "Gordon, Jan.", "id": "8860778"}, {"title": "Turkey, by Arnold J. Toynbee and Kenneth P. Kirkwood.", "author": "Toynbee, Arnold Joseph, 1889-1975.", "id": "1861422"}, {"title": "Turkey, by Arnold J. Toynbee and Kenneth P. Kirkwood.", "author": "Toynbee, Arnold Joseph, 1889-1975.", "id": "1861422"}]