[{"title": "Revue historique vaudoise.", "author": "", "id": "641522"}, {"title": "Carte arch\u00e9ologique du canton de Vaud des origines \u00e0 l'\u00e9poque de Charlemagne; avec l carte en couleurs et 4 planches en phototypie ...", "author": "Viollier, David, 1876-", "id": "1860117"}, {"title": "Basler Zeitschrift fu\u00cc\u0088r Geschichte und Altertumskunde / herausgegeben von der Historischen und Antiquarischen Gesellechaft zu Basel.", "author": "", "id": "635356"}, {"title": "Basler Jahrbuch.", "author": "", "id": "6087819"}, {"title": "Basler Zeitschrift fu\u00cc\u0088r Geschichte und Altertumskunde / herausgegeben von der Historischen und Antiquarischen Gesellechaft zu Basel.", "author": "", "id": "635356"}, {"title": "Bl\u00e4tter f\u00fcr Bernische Geschichte, Kunst und Altertumskunde", "author": "", "id": "10307746"}, {"title": "Annales fribourgeoises.", "author": "", "id": "598617"}, {"title": "Revue historique vaudoise.", "author": "", "id": "641522"}, {"title": "Die Politik der Schultheissen Johann Friedrich Willading (1641-1718)", "author": "Fischer, Hans Rudolf von, 1899-", "id": "6253111"}]