[{"title": "I\u0307ntis\u0327ar-\u0131 I\u0307sla\u0302m tarihi / mu\u0308ellifi, T.V. Arnold ; mu\u0308tercimi, M. Halil Halit.,\u0627\u0646\u062a\u0634\u0627\u0631 \u0627\u0633\u0644\u0627\u0645 \u062a\u0627\u0631\u064a\u062e\u0649 / \u0645\u0624\u0644\u0641\u0649 \u062a.\u0648. \u0622\u0631\u0646\u0648\u0644\u062f \u061b \u0645\u062a\u0631\u062c\u0645\u0649 \u0645. \u062e\u0644\u064a\u0644 \u062e\u0627\u0644\u062f.", "author": "Arnold, Thomas Walker, Sir, 1864-1930.", "id": "100599750"}, {"title": "Arabia before Muhammad,", "author": "O'Leary, De Lacy, 1872-1957.", "id": "1248323"}, {"title": "F\u012b qalb Najd wa-al-\u1e24ij\u0101z / bi-qalam Mu\u1e25ammad Shaf\u012bq Mu\u1e63\u1e6daf\u00e1.", "author": "Mu\u1e63\u1e6daf\u00e1, Mu\u1e25ammad Shaf\u012bq.", "id": "1866015"}, {"title": "D\u00fcvel-i \u0130sl\u00e2miye : tarihi medhaller ile takvimi ve ensabi cedvelleri muhtevidir / Halil Edhem,\u062f\u0648\u0644 \u0627\u0633\u0644\u0627\u0645\u064a\u0647 : \u062a\u0627\u0631\u064a\u062e\u0649 \u0645\u062f\u062e\u0644\u0644\u0631 \u0627\u064a\u0644\u0647 \u062a\u0642\u0648\u064a\u0645\u0649 \u0648 \u0627\u0646\u0633\u0627\u0628\u0649 \u062c\u062f\u0648\u0644\u0644\u0631\u0649 \u0645\u062d\u062a\u0648\u064a\u062f\u0631 / \u062c\u0644\u064a\u0644 \u0627\u062f\u0647\u0645.", "author": "Halil Edhem, 1861-1938., \u062e\u0644\u064a\u0644 \u0627\u062f\u0647\u0645.", "id": "2975259"}, {"title": "Manuel de g\u00e9n\u00e9alogie et de chronologie pour l'histoire de l'Islam.", "author": "Zambaur, Eduard Karl Max von, 1866-1947.", "id": "1248300"}, {"title": "The kings of Kinda of the family of \u0100kil al-Mur\u0101r / by Gunnar Olinder.", "author": "Olinder, G. 1893-", "id": "10271025"}, {"title": "D\u00fcvel-i isl\u00e2miye / Halil Edhem", "author": "Halil Edhem, 1861-1938.", "id": "102629817"}, {"title": "Eisago\u0304ge\u0304 ste\u0304n historia to\u0304n Aravo\u0304n: to Islam, hoi katakte\u0304seis, 570-750 [hypo] Ch. A. Nominou.", "author": "Nomikos, Ch. A.", "id": "6775007"}]