[{"title": "D\u011bjiny \u010desk\u00e9 evanjelick\u00e9 c\u00edrkve v Praze a ve st\u0159edn\u00edch \u010cech\u00e1ch v posledn\u00edch 250 letech.", "author": "Hrejsa, Ferdinand, 1867-", "id": "1594095"}, {"title": "D\u011bjiny \u010desk\u00e9 evanjelick\u00e9 c\u00edrkve v Praze a ve st\u0159edn\u00edch \u010cech\u00e1ch v posledn\u00edch 250 letech.", "author": "Hrejsa, Ferdinand, 1867-", "id": "1594095"}]